(法律撚)其實警察亂拉人可唔可以集體申請人身保護令

任何人士如果被非司法機關拘押，皆可以由自己或他人向法院聲請，挑戰非司法機關拘押的合法性，並迅速獲得法院審判。

沙田果33個好似完全係唔合理

push

推
721金鐘

推

如果係做到可以打殘警方士氣